英格蘭走線避埋法國

但要同比利時打多次

走線嘅極致 你識條鐵咩

穩攞殿軍已經好叻㗎啦

你自己都走緊線

英撚對住隊升華左既比利士 好想睇英撚被人大炒 等班英撚知道有幾廢

比利時

喺上線浸完嘅比利時

下線死球大師搏到死球都仲有計傾嘅

英撚真係好屎波 對哥狗都係碌下碌下